{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026310?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꽃지등대펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数と異なる追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具も搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますのでご注意ください。ペンションの期間が未確定の場合には料金が間違って反映されることがありますので、キャンセルになることもあります。 体験ではバーベキューを楽しむことができますし、IPTVやWiFiを利用することもできます。 ポイ·チャンでは水遊び、釣り、干潟体験ができ、干潟体験道具も無料で貸し出しています。 マートは車で10分の距離にありますので、あらかじめ買い物をしてください。 周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、リソムオーシャンキャッスル、安眠島自然休養林、砂浜港、砂浜海水浴場、安眠岩、永木港、ジュラシックパーク、看月島船着場などがあります。 所要時間は道路状況によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が予約と異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数と異なる追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に留意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、リソムオーシャンキャッスル、安眠島自然休養林、砂浜港、砂浜海水浴場、安眠岩、永木港、ジュラシックパーク、看月島船着場などがあります。"
        },
        {
            "question": "マートはどれくらい離れていますか？",
            "answer": "マートは車で10分の距離にありますので、あらかじめ買い物をしてください。"
        },
        {
            "question": "体験やアクティビティはありますか？",
            "answer": "体験ではバーベキューを楽しむことができますし、IPTVやWiFiを利用することもできます。ポイ・チャンでは水遊び、釣り、干潟体験ができ、干潟体験道具も無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "二重予約は起こることがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますのでご注意ください。ペンションの期間が未確定の場合には料金が間違って反映されることがありますので、キャンセルになることもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺施設が利用可能ですか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、リソムオーシャンキャッスル、安眠島自然休養林、砂浜港、砂浜海水浴場、安眠岩、永木港、ジュラシックパーク、看月島船着場などがあります。"
        },
        {
            "question": "所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "所要時間は道路状況によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 716
    }
}